邊種性格既人最令你討厭

我先
無料，但又極度自我中心

呢種人永遠覺得自己做任何事都係正確，比人指責時只會覺對方錯，對方唔明自己

而且諗野只會諗自己，只要方便自己就ok，完全唔識尊重其他人

此類人常講既說話：你識d咩，你唔會明
最常見呢種人：傳銷撚

左日右月嘅人